完SEM有感

話咁快就完左人生係Hkcc嘅第一個sem
雖則已經適應左環境 亦識到幾個益友
但我心中個團狗衝入ugc嘅火依然係由入學開始至今未熄過
我就嚟準備報yr1 non-jupas啦 係到祝福自己exam成功同埋所有cc嘅巴絲個個爆4 聖誕脫毒啦
唔知你地(FM)又對自己嘅sem1點睇呢？

上年都係cc year1,今年岸已上
上年呢個時間溫書溫到癡線
冇識fd,去到邊都係自己一個
pj做好自己果part就算,當然有時要同freerider執手尾
眨下眼又一年

巴打上左邊間咩progrm Gpa幾高？

hku engine,sem 1 3.7 sem2 3.5

樓主讀咩科

Management